月餅盒放催淚彈 有冇得諗？

如果用蒸魚碟都得。用鐵月餅盒加塊磚係蓋到，可以加埋水降溫。有冇得諗？